其實泛民公佈D捐款用途,真係唔怕捐,如果熱狗咁用D捐款去旅行,連律師都請唔到,真係打死都唔撚捐

好簡單
如果你公佈你D捐款,係用黎幫D示威者打官司既, 其實真係唔怕捐
如果好似熱狗咁,係將D捐款自己袋落袋, 真係打撚死都唔撚捐
你望下熱狗
有冇捐款都請唔到律師呀,陰公

自己既乞衣組織冇錢請律師
就要其他政黨同佢地一撚樣冇錢請律師
為左議席,為左選票
連班示威者都可以犧牲,唉
香港呢度到底潛藏左幾撚多垃圾蝗種人